公狗呀 做番D實事啦 你地個良心去左邊?

公狗呀 做番D實事啦 你地個良心去左邊?

你地都HEA 左咁多年啦

8月2真係要出黎爆黑材料

公狗呀 做番D實事啦 你地個良心去左邊?